突然間感覺要放棄佢但依家好空虛

突然間腦海叮一聲同自己講佢真係唔愛你（明明一早知唔只係唔想面對。。。）但係放棄咗之後總係感覺少咗樣嘢咁好似身邊每一樣嘢都會勾起我同佢回憶

得啦得啦收皮啦

我明 我都經歷緊 好似習慣左佢對我冷淡

喺 真喺好難接受
但事實嚟 無得唔接受😪

我係直接放棄咗。。。